唔撚好旨意人哋幫，要救港就要靠自己！

唔好旨意歐美國家會幫到盡
佢哋自己首要都會處理國家內政同貿易戰
自己香港自己救！
如果你一心諗住靠外界去幫手
你就永遠會留力
永遠唔會去盡！

推返曬71 post上嚟！
大家推時要check清楚係咪新AC打手，唔好被分化/誤導，被廢Post洗板！

七一野餐會 ：人數決定一切
時間：七一 *一定要 630AM * 有早無遲！
1.集合地點：修 球場 野餐團

2.— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 — 裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 參考621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切